Daar de zaak in zijn huidige vorm, en de kwesties die moeten worden opgelost - wat Neville St. Clair deed in de opium den, wat hem overkomen is wanneer er, waar is hij nu en wat Hugh Boone had te maken met zijn verdwijning--zijn allemaal zo ver van een oplossing zoals ooit.
